中國經濟去到要鼓勵擺地攤

似乎衰退得好快

係
不過上面咁多網絡監控先睇落咁太平
遲早會冚唔住

根本全民失業

我到宜家都堅定相信支爆終會發生
雖然會拉埋香港一齊死
但過後新香港將會重生

雜種: 已全國脱貧! (思想脱貧)

真係笑L左
地攤賣淘寶貨

望下個天有幾靚就知道

淘寶貨已經好高級

宜家賣拼多多貨

最後咪又係全民做雞
有撚野賣咩

依個真

我自己淘都得，駛出黎買地攤咁煩？

唔好燈

一夜回到非州窮國家一樣， 到處都有窮人， 又話大國掘起， 變番第三世界

希望早日支爆

網紅 主播

地攤經濟

習總點會俾啲女做鷄
睇吓東莞
偉大的中華民族點可以做咁下流嘅工作

LM

城管好窮

你想像下成個旺角銅鑼灣都擺滿小販，但啲舖頭就吉咗一半，個畫面幾震撼

大家記憶下香港對上次要搞小販經濟係幾時就明咩事…

問題係佢會爆定係好似香港咁死過又返生?

窮係因為你既窮人思維，所以改變思維就改變窮困（好似係）

城管又開始收坨地費

真 無廢氣 屌你老母

土共：買地攤貨係生活品味，中產活動
之後搵大量kol谷起個concept

全民老闆 無一失業

根本冇工開

但首先都要有野賣同有人買，個個做賣，但冇人有錢買都係曬氣

商場地舖地產商要破產LU

我深信即使佢地銀行戶口得番個位數時
仍然比思想富有

基本上就係新上山下鄉
是但比d 柒頭玩創業就當有工返

藍天白雲

真，中共最叻喪事當喜事辦，低質趣味當國粹

中國式低質趣味：大媽舞、小蘋果、抖音貓叫，等等

中國淨係識口號 脫貧都係講下

藍藍天空高掛中國夢

放衛星

全民擺地攤，咁邊個買地攤貨？？

一向夏天吹南風係會藍天白雲，冬天吹北風先見真章

佢要推一D擺攤既股票喎，咁咪做數囉

淨係啲工廠收皮都大撚把人無工開啦

上兩年已經成堆政評講支那經濟結構性崩潰
疫情同貿易戰只係加速
支那經濟既命運係10年前已經決定
實體產業冇基礎
成班炒樓炒地既賤畜泵大盤數拎去香港搵外幣
而家支那基本上再起不能 唔會有人再比機會你
以前支那豬出賣日本列強 比人打獲甘既可以投靠蘇聯
出賣完蘇聯就黎比人扔核彈又走去投靠美帝
到而家一個世紀之後全地球可以出賣既人都可以出賣
所謂血濃於水既港台人對支那豬既恨意係MAX級
更加唔洗講維族穆斯林血海深仇準備係支那玩大爆炸
估計支共以後西北大概唔洗再要 費拉支那豬唔會夠膽同中亞班野打真軍
大洪水先係支那唯一出路

香港都出現好多地攤
大陸應該要賣身葬父

買左鋪位供緊果班又輸無人租

富同貧係相對嘅，當無富嘅時候，就無所謂嘅貧（党中央唔計）

做5毛仲好搵過擺地攤

地攤經濟真神奇

明明有淘寶有京東有天貓一堆電商
倒行逆施鼓勵擺地攤
到底有幾唔掂?

講真
窮撚先會信地攤經濟
你稍為經濟能力好啲都淘寶
中產有錢果啲就出國買

地攤？搵撚同你買咩
咪窮人囉
等如柒婆同你講
「香港可以靠鴨寮街攤檔振興經濟」

聽落都知On9

通商寬衣

以前就搵城管黎掃小販
而家就鼓勵小販
睇黎真係有啲唔掂

通姦寬衣

寬衣解帶
發展東莞模式 人人有雞叫

呢招突出奇謀發動地攤經濟我覺得有得搞，睇下台灣就知，啲夜市經濟不知幾好搵又可以做旅遊景點，吸引外國遊客，實發到豬頭咁啦⋯⋯不過咁一定要做出中國特色先可以同台灣呢啲出名夜市既國家鬥！那起碼要擺野味美食攞啦！賣下啲蝙蝠刺身，果子狸串燒咁，再係攤側邊擺李克勤副相擺到明國家政策！一日4000蚊收入輕鬆啦

就算支那食草都唔會爆

唔好燈

成個支國冇撚左 或者 香港脫左出黎就係
唔係既話 你重新振作經濟 民生
支爆冇錢 見你呢邊開始搵到錢
咪又係諗辦法攞晒你D錢 剩少少俾你地
唔係咩叫共產主義

擺地攤可以減輕失業率

1日賺4000蚊買波子

btw你user名好正

會唔會超越送外賣成為中國第一產業？

你呢句好大訊息量

On Lun 9

求其坐係街邊=就業人口

我睇左好多片講深圳同廣州市面狀況
冷清左好多
而且最跨張係臨近香港嘅地區, 完全死城咁樣

當年劉少奇就係提出經濟改革而俾毛澤東批鬥
唔知李克強會唔會出事呢？

你洩露國家機密呀

係, 當時3, 4月個天已經好藍下
好少可嗰陣時可以影日出日落

但中國地圖本身就係一隻雞

已出文屌七佢，

窮到沒有人叫得起

美帝開技 直接倒退50年

冇人失業

正常嚟講國家係唔會鼓勵人民擺地攤，因為咁樣收唔到稅。
但佢而家咁鼓勵法，代表失業情況好嚴重，寧願佢哋做小販追唔到佢哋稅都好過堆失業大軍去打家劫舍

正撚到

中華人民地攤國

全民食草

吹撚到5日可以賺5萬
GDP不降反升
中國好波

人人地攤
沒人失業

戲院職員要擺地攤賣爆谷雪糕
笑大人個口

思想內在價值根本負資產

全民擺地攤
商舖變晒停屍間

已經開始左好耐喇
單單大白象工程都超資一百幾十億
而家就賤價收購港資
一路陰乾緊

正常呢幾個月係靚
反而19年12月都靚就好出奇

有淘寶京東係度，地攤有乜可能有得搞，根本就係實在太多人失業，而家要想盡辦法係想推低個失業率

以賣酒為名，賣春為實

非洲一路行緊地灘經濟㗎喎

夏天因為啲風多數由南面吹過黎唔太準，反而秋天後見真章

光復東莞

$2400不了

睇台灣東森新聞話支那脫貧標準係月入二百五人仔

仲想頂美國

連地攤都要拎埋出黎吹捧陰9公

好似去左第三世界

得個擺字 最緊要佢哋唔會百無聊賴出嚟搞事

好撚驚嚇啊張圖

消防，城管，公安，交警，街道辦
排住隊黎開罰單
fat fat

港共有冇諗過 如果2016年俾“地攤” 可能冇魚革 之後亦唔會出現勇武

喺地攤氹完人上鋪、進駐商場，比咁多錢投資，而家你玩地攤啲鋪頭有交租架，你估唔反你枱？鋪頭結業破撚完到地產佬破產然後又多班人失業再落曬去地攤爭生意
呢包花生好大包

做足十幾年淡友仲可以咁堅定都唔易好多淡友已經比過去既十幾年升幅嚇到傻咗，唔知已經輸咗幾多錢呢佢地

中國靠擺地攤 今年GDP可以上到10%

777：十八區都可以有自己既鴨寮街！

又可以收陀地

香港應該擺埋字花檔
重演探長時代

我認為，支爆係發生緊

唔係話彭一聲係地球消失果種爆，而係由長期增長變成逐步收縮，而且呢個轉變係不可逆轉

agger

光復東莞好過啦屌你雜種

ching chong chong

佢地以為有閹咗嘅5G好撚型

而家冇了。chips都無。
自煮研法4G chips都未夠班

強大了，上火星擺地攤

係，我識人大陸做廠一直開唔到工，開到工都無大訂單
你見個天呢幾個月天色咁好就知

擺地攤都講得出，經濟有幾差可想而知

搞咗咁撚多年中国梦，夢梗係要醒架啦
醒咗就去開地攤做生意。

如何降低貧窮人口
1.降低貧窮線
2.屠殺貧窮人口

起碼咁樣唔計失業

我朋友住深圳
話一切如常
深圳仲好繁榮喎

的確係
成堆人擺地攤
咪無人失業

唔比城管出手，就成功解決失業問題

2400 1q

大把人無工開，咬住穀種
睇直播 玩王者 就過一日

等班窮L唔好出嚟暴動呀

今次唔敢 上面落左ORDER 叫D人無嘢做就做小販

係香港搞東莞2.0啦
冇左金融中心
可以做性都

香港又試下